SMT準備完合約，求4G/4.5G全速無限plan

求最優惠嘅plan